化妝師入嚟！邊間化妝學校最好？

想問讀邊間化妝學校最容易有job？

想轉行，錢為上，但鍾意化雜誌妝多d

類似咁

D model

S beauty